到底女仔成日講，男朋友行係佢外側有安全感啲有冇科學基礎？

女性好重視感覺
話行人路上男仔企右側會比到佢地安全感

以下情況計，一架普通嘅私家車，用Toyota Camry計，車重係1130KG，加上司機，當佢1200KG。
以香港一般道路限速50km/Hr行駛
所產生嘅有幾大？

到底結果係兩條友都會死
定係真係保護到條女？條仔就重傷

講講下安全感無啦啦係度計數
笑左

好奇嘛，好奇就要問，問就學到嘢。

算撚數啦有撚女咩

咁你唔用女，用家人囉，一樣啫
你可以將女友改為呀媽/呀爸/朋友/細佬/呀哥叫你企右手邊嘅

撞死個on9 仔 有保險金袋 之後可以請男神去旅行

如果救到就當然冇問題
但如果係兩個都會死又何來安全感？

樓主同女人講邏輯？

理性睇唔會保護到，但人多數無咁理性
所以你用個理性既計法唔會咁易計得到

其實只係一種感覺啫 我覺得唔係真係因為危險 只係你有係著緊佢既態度

仲有所謂安全感都只係睇你高唔高大
就算你金腰帶但矮瘦 都係無安全感

好似好有道理咁

我男友都會行近馬路果邊,起初我都冇為意
我理解係,佢唔想D車彈起石仔之類既野會整到我

我無咁諗過
但男朋友成日會行出面 佢話驚人撞到我

算數撚有撚女咩，人地話有安全感就已經夠，仲走去計條鳩毛咩

近馬路可能會有水踐過
二係有班人唔識行路都唔會撞到內側既人

咁都要有合理嘅fact去做supports
同埋個重點係，到底用肉身去擋係咪真係有效，呢個係我開係學術台嘅原因。
女朋友，安全感呢啲係引題黎嘅啫，你用母親保護個仔都得。

岩岩我計左一次
Ek = 1/2 mv2

1200kg/50kph
有115740蕉耳，個關鍵係呢115740蕉耳係咪唔會全部係個保護者受哂？

感受呢家野，你俾血清素和安多酚佢咪有lor

唔明咩叫企右側
你係咪想講男朋友企近馬路 女朋友遠離馬路？

有啲野叫感覺，感覺係冇得計

你坐過山車夠會捉實條扶手，如果過山車炒車你捉黎有撚用咩咪一樣飛出去

咁點解你會捉啊？咪因爲覺得安全啲

冇撚腦

是撚但啦

女人既安全感唔係要保護到佢

愛情要講科學基礎